大家估下今日邊個post會上狗隻記者會?

8月7號:
不如試下用高強度雷射。。

8月8號:
?????

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

就快4:00
人命關天
入內push pls

我估係福建幫